「集思廣益」黃大仙區完全出唔到啊

荷里活、鳳德、成個黃大仙都係狗，有冇手足黎救下黃大仙

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

慈雲山中心得唔得 一切正常

黃理非LO

成個黃大仙能夠集合嘅地方都企滿狗，黃大仙人點算好

黃大仙撚轉去深水埗, 或者過海啦

要行上黎都唔易，但近嘅手足好似可以集合到先？集合唔到真係幾多人都冇用

出港島

退一退先，今日咁需要人手
佢見無人就會分人去第二區
情況許可先再彈返出來

轉場囉
去其他區or港島囉

荷里活有狗？

坐緊6d,咁我直接去ssp

我都諗緊點嚟
成區都係狗

直接過海啦

相呢？

今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

麻煩大家全力打網戰，幫手贈慶！！！

1. 哨兵隊：mon實各大直播平台，將黑狗嘅部署同埋最新情況報比各哨兵TG group
e.g.

2. 網戰隊：
A隊=>喺twitter將今日嘅示威行動（e.g. HKAA喺維港舉美國國旗）以及黑警戒嚴舉動（eg 搜查氣球/查巴士）推出國際比各大KOL政要同媒體（e.g. Solomon Yue/CNN/New York Times...)

B隊=>都係喺twitter做嘢，但係做嘅嘢係真·贈慶，就係玩鳩匪慶hashtag #china70 #chinanationalday，用呢啲hashtag post 有關我哋運動嘅嘢，或者係中共70年嚟嘅劣行，再或者post句「天滅中共 亡黨滅國 God damn CCP」

on9又棄手足，到到都一定多狗架啦，到到都咪撚去啦咁

上咗去點走

今日行街醒水，不斷留意邊區多野玩

想離開黃大仙都唔得

有啲位得幾隻狗都被嚇親

1311 荷里活往鳳德天橋嗰邊有 9 架警車

不流血不受傷不被捕

向觀塘方向巴士走到，我頭先都係咁，去緊cwb

有狗都要出, 記住愈多人愈好,
今日唔出嚟, 就正中 港共下懷

都未夠鐘, 唔撚轉場

邊區唔多狗?咁返屋企訓啦, 咁撚驚點做大事

度度都重狗架啦

新蒲崗

狗多極都唔夠街坊多
只要街坊唔驚,
一齊行出嚟,
就可以落佢哋面。

大家一齊出街啦

無理非無做犯法野唔洗驚

十月一都唔出？
等有冷氣先出？

荷里活商場內已有手足, 中庭等

真係唔掂 打既話轉九龍塘？
有cityU做保護

全部區都重狗架喇

有巴士出觀塘 mk tst

佢哋就係要嚇到你哋唔敢出街
唔好驚, 一齊行街賀國慶

冇裝既去左黃大仙廣場先啦 有裝既再落 你唔落佢唔落 咁不如今日直接收皮

幾隻狗，兩部車又話重狗
自己睇路啦

救？ 有咩要救？ 又引人去？

出港島，無tg

區區都有狗係咪唔洗出？
醒未啊仲話轉場 分散幾多人啊想？
全部人出撚哂黎咪驅逐到班狗囉

落樓啦 大家

去港島，for your information, 又一城2點閂

一樣睇法 之後再行過去

人多咪得 要講幾多次

又一城兩點閂

由於水點集合成河流前已被蒸發 基於小水點遇熱就驚 請塞爆各上客點 最好集滿1車而上車 否則同落單無分別 事實證明分區害處更大 請集中前往港島 以顯示出大家的決心

北: 可以利用慈雲山經沙田坳道去竹園道返到浸大、樂富或者又一城一帶
南:太子道去啟德、九龍城/土瓜灣或者觀塘道

去咁遠，你人定鬼？？

死位，不了

商場關咗買唔到嘢死
當然要周圍行下搵下邊度有
唔通要餓死咩

唔建議轉場
保留體力隨時準備做伏兵

但落山得幾條路，萬一set rb就。。。

差佬變老解
轉場算啦

出港島
利申，黃大仙友

而家隨時隧道口都係狗
反而應該好好利用九龍獨有地勢
例如麥徑、沙田坳道、龍欣道、歌和老街
當然, 山徑係最後手段

Now 影緊黃大仙啲狗

黃大仙中伏+1

彩虹》新蒲崗》黃大仙
半個鐘內行到

5區重點係分散戰力 而家hold住班狗已經ok
遲d睇情況再彈出彈入

出港島啦

轉港島啦醒目仔

商場抖住先，曬死班狗先

港島仲難走

思想正確

慈雲山一係落返鳳德、彩虹或者竹園
唔係就真係要爬山
如果有事, 慈雲山北總站後面有山路可以去觀音廟或者山上士多避風頭
又或者, 沙田撚可以利用山路去大圍、博康水泉澳一帶遊走

利申: 行山常客, 夜晚一條友上過獅子山

銅記幾多人，但今晚可能難走

真心唔好出港島
去左隨時海都過唔返, 反而留返九龍區更好

啲狗驚撚到 一話轉場 個度就大量狗

過港島! 行完再番黎!

多狗又點

警察開始驚分區聚集到多人
而家4-5隻狗一個位
一陣百幾人聚到
佢地根本支援唔切

於是就網上叫人搭車去銅鑼灣嚟爭取時間比佢地分流
中途截你車

推

勇武手足轉場
和理非灑溪雞

小心彩虹道路口係狗屋

on0

黑衫空裝，吹你唔脹

四五個先好搞, 笠佢Gear扒晒佢衫都仲得

啲狗分咁散先好玩
勁多落單狗，幾百友圍佢唔知發生咩事

屌 唔撚係下化
真係諗唔到去邊好

黃大仙廣場開始多人, 大家唔好比呢D弱智post嚇到,快D出黎

外區支援

原地發揮啦
勞師遠逸。一邊行散修修比人拉哂咩想

過海啦！

舊南站好似已經有路可以落返鳳德, 即係慈雲山中心南邊出口

求相plz

黃大仙街坊出啊！ 慈雲山！鑽石山！彩虹！樂富！！
街坊look先

個個位少少狗又話重狗唔行去

敵進我退

洗咩硬碰 唔好失焦

今日出街慶祝 唔係送頭

冇錯, 中間經過石硤尾隨時俾狗截

成區都係狗呀

點解啲狗咁驚黃大仙一帶，反而銅記而家無乜狗

人少就轉場，銅鑼灣好好人

龍翔道都一堆狗車喇

因為有宿舍掛?

咪癲啦 咁多人點轉啊

已達到出醜效果
成街popo擾民
商場黨鐵又支持罷工
切勿送頭

不過冇人理順利果間

天后喇

咪撚過海
一封隧就仆街

立場新聞影緊黃大仙廣場

不了

又有5毛

出港島,快!!

山上面咁了能...

因爲多記者囉

1331 黃大仙廣場藍旗

上山危險 上面山頂有差館

黃大仙廣場 藍旗

be water

1329 黃大仙廣場藍旗

大家唔撚好心急唔撚好轉場 成日流流長呀

on9

咁你帶頭衝啦 上啦

新蒲崗過去唔會掂到龍翔道同狗屋

唔好去港島，港島冇狗係伏

咁你返屋企瞓喇

ok

黃大仙多手足架
係差集合咋

嚟啦嚟啦

黃大仙真頭開始唔到

又用智取嚟掩蓋自己嘅懦弱

全部去廣場！！立場有live

跟本搞六區完全失敗
你睇最後得港島係夠人
但係個畫面都難睇 咁小人

等多陣先，香港人慣遲到架嘛
等多都係人少狗多既就去另一度

Agree

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

行去樂富 or 鑽石山 得唔得

咩廣場

啊記得, 太子道
仲可以返返九龍城但唔好入亞皆老街, 因為有狗屋
利申: 九龍城區居民

仙友們一定要出！！！！

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

街坊準備救仔

敢企出黎 變相三罷 分薄狗力已經超額完成

鬥長命 不被捕

雙鳳街睇黎都得

Now 同立場影緊黃大仙小巴站

縮一陣
無狗再出過去

十幾萬人一齊走有咩好驚

有冇邊個stream可以一次過睇晒幾個鏡頭?

落咗嚟呢到就得，但37M小巴/馬會應該重狗

其實下村小巴站乜人都冇

次次都十幾萬架啦

Google Search 「反送中直播台」

梗係喇, 黨鐵站口
最好去到雙鳳街就好停
有咩事可以用黃大仙道接竹園道去九龍塘

唔驚 賣手足比人拉你緊係唔驚啦

如果你手機睇，就去 Twitch 搵下直播

thanks

Other districts are marching very well.

WTS brothers and sisters work harder, please.

Our victory will include WTS.

行街怕咩

唔對路就去近近地深水埗或者直接港島

敵進我退 敵退我追
黃大仙友唔好輕易送頭，你地牽制住左好多狗

各位慈雲山街坊
唔好坐37系小巴
總站一帶有狗,而且經營者馬亞木係藍底
小心

Be Water!

街坊裝+遮
最緊要係人

Mon post狗真係好實
連登果頭講完上慈雲山 live即刻有隊推緊上山

exactly, 讀會計都知
就算一個蝕錢項目, 對於資金周轉有一定貢獻
叫Contribution Cost
WTS街坊正正做緊呢樣野

等, 睇佢留幾耐, 慢慢曬, 一陣有瘁死就好笑

你要咁講無你符
我最近去屯門 荃灣 但跟本唔熟地形巴士路線
唯有去港島 起碼熟曬地形 交通路線 走唔到咪留夜港大
有咩好怕

出 天后站過去 銅鑼灣啦用綠卡兩蚊搭出去

究竟黃大仙有咩特別 次次都咁撚多狗

坐咗四個月啱啱出返嚟？

狗屋

佢上到幾多
條路得咁窄, 真係迫人上後山咩
上左又係班山友天下, 唔知條team 會唔見幾多個人

過港島

帶下風
去新蒲崗

仲有狗舍

慈雲山 有好多中學 同中學生住附近

同機場一樣

狗狗行上慈雲山

落街行下啦，佢地需要你掩護

港島目前最多人 你分區目的係比d驚的人去 其實咁驚可以在家做軍師

彈出彈入
反正街坊

龍蟠苑連正門都出唔到

吹下風就撚狗咁撚
零成本

四個月港島夢遊返黎 其他區唔熟路
是但你地啦 總之快d出

唔好再推呢個post,黃大仙手足已經出左

點啊個個group都話走 真係棄黃大仙？

阿記神鋒 巴打:

1341見到轉左入新蒲崗

如果佔咗亞皆老街球場出面嘅迴旋柱……
果度三路交匯繁忙時間好易塞
要散可以去九龍城/土瓜灣
同狗屋有d距離（500m）
可以mon住部署
又夠時間散

收皮啦

成車巴士都係人過緊嚟， 唔好棄手足

13:38 黃大仙
竹園

Twitter
#LIHKG101

黃大仙區去邊到
竹園 摩士?

帶多件衫出嚟唔好帶文具

必要時唔帶gear連單張都唔帶
就係黑衫同帶定多件換
咁就區區暢通冇阻

唔係棄唔棄手足問題，我fd屋企樓下已經10隻防暴
點撚出??係正門門口呀

我同班人有裝，未落
希望和理幫手落左先

走你老母 轉你老母 試都未試轉轉轉 港島可以試咁多次 分區一次就屌？你地估下屌個班垃圾係乜人

等下啦屌 我都等緊

唔好齋屌比建議得唔得呀
而家真係亂呀

去港島？

呢樣真, 而且你地又可以利用土瓜灣同埋紅磡散, 行到尖東更加係bonus
啟德就可免則免, 入面除左居民, d路好似迷宮咁, 唔係一條好退路

半年抗爭日程︰
12月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
12月23日
12月24日
12月25日
12月26日
12月31日
2020年1月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
2020年1月20日
2020年1月21日
2020年1月22日
2020年1月23日
2020年1月24日
2020年1月25日（年初一）
2020年1月26日
2020年1月27日
2020年1月28日
2020年4月10日（復活節）
2020年4月11日
2020年4月12日
2020年4月13日
年尾+新年係消費旺季，同我帶旺佢！最起碼都要確保黨鐵同商場會開先得架！

同上次一樣晨早清左WTS班狗至去其他區

好多人鑽石山行緊嚟，咪撚走啊

唔好上慈雲山 走唔到
一係行上山

獅子山上面有直升機

咪撚臭係 我唔撚會轉

轉乜撚港島呀，咁多人係到，又擇日重賽呀

仲有, 九龍城可以轉內街, 經民生書院一帶上九龍仔公園
入面有廁所可以換衫沖涼
然後可以入九龍塘再經黨鐵站行去SSP區

轉撚到港島咩？3隧咁多rb

全區勁多黑衫

TBB 幫緊大家集人啦

輕裝去港島啦

唔好急慢慢嚟睇定啲先

黃大仙行返落去好咩

已經開始多人，唔洗再推

粗略估計黃大仙有過萬黑衫係附近

其實唔好, 因為個位又係死角
封死幾條主幹道已經叫苦連天
除非真係學屯門牛爬山

港島

行到近鳳德街市啦

龍翔道開波了

打游擊

There are no such thing as enough people!
What are you doing? Are you PoPo?

Need more people, everybody comes!

黃大仙小巴站
考慮撚POPO上幾次跑斜路
岩岩13:52 衝左次
大熱天時幾十磅FULL GEAR
班狗跑幾次上斜就體力下降架啦

鳳德 快走

再有一隊狗去緊

可以集中去銅鑼灣

「大膽假設」今日唔會出催淚彈、橡膠彈或水炮車

跟住大隊先

啱啱樂富有狗趕人走

可以係浸大聚咗先行返過去黃大仙.

進攻呢，有冇師兄弟

依家宋王臺果邊靜到PK
成個世外桃園咁
上次光復紅土都係搞下工聯會
連tg都冇放

如果到時驚嘅話，其實上山都不失為一個好辦法，行上去觀音廟，或者附近匿一匿

呢個十字位要多D 哨兵
下面有黃大仙狗屋，荷里活同黃大仙重防，唯一可能得返上慈雲山
推俾現場手足睇

成間餐廳都係黑衫

剛剛射咗CS GAS

慈雲山就算行到，都無乜 Noise

真係得一條路走架咋
要多D 哨兵呀

等多D哨兵報咗情況先,可以搵FRD哨下富美街睇下有無狗先.

趁而家先集中對面海由班友曬太陽拉，地鐵安全

農村包圍城市

等下先再聚
上次都係好早清WTS

小隊戰

轉移陣地

如果行唔到去銅鑼灣

九龍城係零tg地區

趕緊黎黃大仙

黃大仙仲可唔可以黎

睇你想去邊
唔識可以問下我
因為上到去真係四通八達
但要避開車路
因為經常會有狗巡

好慚愧

你去到邊先
如果係就整多壇, 例如鄰近嘅九龍城區
因為入面有豪宅區

好想D高級住宅區食下催淚彈

開左槍

立場有相

1414 荷里活 6-7 架狗車去緊鳳德公園

打緊喇,又再放CS GAS.

鳳德公園近天橋手足小心

點解黃大仙咁多
其他區又冇咁多

由迴旋處開始直到火車路一段太子道同亞皆老街都係豪宅區
窩打老道、又一村一帶更加係城中富豪聚居地
唔好玩呢度呀屌

1415 fung tak blue flag

慈雲山無路走 唔好

和理非當左3點改去東角?

once again 睇你識唔識爬山
識可以用, 因為可以由呢度行到去沙田甚至西貢

1416 荷里活警車防暴出晒黎，行緊去鳳德公園

學下屯門友啦

小心37M小巴站夾埋上嚟做大搜捕

黃大仙既人轉左去邊

轉場先

我自己贊成先港島後分區

手足請留意地勢，避免包圍！

樂富出安唔安全

1418 防暴去到鳳德公園正門外

即場宗教集會啦
空裝一齊唱hallelujah掩護到聚咗人先

好撚多狗車由荷里活去緊鳳德道
未知係咪去黃大仙廣場增援

巴打小心

有tg睇有線live有幾多防暴

戒嚴手足小心

小心冇路走

FC，荷里活大部分狗車去晒鳳德公園十字路口

有宿舍

呢個位有暴徙用丫叉射水魔法會點

係永光書院嗰邊有popo

唉，得果幾個POPO 你地搞乜

聖母幼稚園地勢都唔多好

成個十路路口都係狗車

啲狗車係荷里活調過黎

恐怖份子公然放催淚彈賀支國國廈, 佢死撚緊

黃大仙玩咗咁多次
一定重防架啦

依家班狗企咗喺伍若瑜出面嘅陰涼位到抖緊

真係好撚多

荷里活安唔安全？？

Safe

一帶裝就拉，唔帶裝出會唔會好危險

馬亞木

黃大仙死局 手足BE WATER 牛牛區果邊打得好

唔得就出港島
六線安全中

6隻狗車係WTS 中心去緊巴士總站，手足睇路

要多d偵兵

屯門牛好勁, 又識反抗
仲識用山路, 簡直係先驅
沙田牛要加油

**龍趣園

黃大仙防暴到喇

1431 現崇山好多防暴

幫手結界

又出又想賣手足？？

黃大仙手足掘磚想做乜？個條路咁少車經過

龍翔道佔路既要退

大量狗去緊

safe 好多人叫緊口號

屌你老母返屋企啦咁

鑽石山關站

黃大山射左TG

黃大仙出唔到？？？你當而家d 手足死？？你就真係返屋企啦港你老母島

黑旗

又亂咁射TG

手足小心

喺龍翔道射 TG , 啲車食哂

咁撚驚咪企後啲囉，企喺黃大仙托啊

或者keep 住啲狗係黃大仙, 減輕其他地區都得

D狗上哂豬嘴

啲車行緊都放tg

好撚ON9

而家咁少警力都唔敢返攻，
又重覆。。。。

而家玩緊快閃堵

搵機會囉

好似 屯門咁, 一有機會進攻就救返個女仔

咪係, 呢樣真係好失敗
義士d人夠多, 對家就算有幾靚gear冇用

咁少狗都走 唔怪得每次都輸

鑽石山站話要關站，
手足小心！

需要魔法師 唔好期望真係咁多人肯硬打

夜少少又落荒而逃

荷里活個出口落左閘

有條毛咩
睇咁耐LIVE都見唔到
真係國慶所以唔用呀?

最幣火魔法係掉地下呢
同埋又唔係集中放

咪係, 隊人冇晒影

水魔呢 。可樂魔呢 ！！

難怪啲狗咁撚得戚
人地就士氣大增，

吹水魔就有

叫左一日一人帶一支都做唔到

決一死戰喎
返深圳飲喜荼喇港豬

黃大仙 龍翔道 狗推進 + TG , 近 50 ~ 100 隻

黃大仙三角形鐵閘已準備

彩虹起碼十架狗車去緊黃大仙